土瓜灣做咩咁塞車？

天光道塞咗半個鐘

條龍無郁過咁滯

半個鐘行一條街

最衰佔中啦

係咪迴旋處倒塞？

係

景泰街又塞塞地

屌佢老母閪

幾時先整完路

仲有一兩年起碼